# README #

Данный репозиторий содержит курсовой проект на тему "Построение системы автонаведения телескопа SKY-WATCHER на монтировке EQ-2". 

Для разработки данного проекта используются Qt и API Stellarium, макетная плата Arduino, 2 шаговых двигателя и GPS модуль. Проект состоит из двух частей: интерфейс на основе Stellarium и прошивки контроллера Artmega.

Авторы проекта: Кишкурно М.Д. и Арабей П.С.